[港台電視31]鏗鏘說 逢星期五 2000-2030

《鏗鏘說》是屬於人物專訪節目，由一位嘉賓主持訪問一位嘉賓，透過兩人觀看《鏗鏘集》歷年精選的作品片段，從中分享兩人的經歷、感受和成長故事。既透過重溫紀錄片的時化變遷，也透過訪談，道出主持和嘉賓的人生故事和意見觀點。紀錄片穿插人物專訪，互相扣連。

【鏗鏘說新一季】沈祖堯：「香港，永遠是我深愛的家」。
被稱為「沙士英雄」的中大前校長沈祖堯，即將離開香港。離開前夕，他分享了他對香港，中文大學這兩個「家」的懷緬及展望未來的生活。由沙士抗疫搶救醫護同事的故事，說到朱咪咪如何令他踏上校長之路。
《鏗鏘說：瘟疫蔓延時》
今晚八點港台電視31
主持：碧樺依
#鏗鏘說
#沈祖堯
#碧樺依

【鏗鏘說新主持】做《鏗鏘說》主持，不但要問，也要聆聽。新主持之一的碧樺依，把她社工訓練的同理心，應用在主持工作上。
碧樺依曾被稱為社福界「女神」，她巴基斯坦混血兒身份亦經常被談論，她說，社會要打破這種標籤和刻板印象，放開偏見去認識一個人。《鏗鏘說》讓她看到一個公眾人物，鏡頭後更多真實的一面和故事。
她現在中大任教，新一季《鏗鏘說》第一集，就由她訪問前中大校長沈祖堯，在熟悉的校園發掘他的另一面。
#鏗鏘說
#新主持
#碧樺依
#女神
#種族平等議題

被稱為「祖堯BB」的前中大校長沈祖堯在訪問中說, 當年和朱咪咪一次上台表演, 令他踏上校長之路。這位「沙士英雄」以往專注在醫學上,做校長令他開拓了新思維。他即將離港,亦期望接受新挑戰。
《鏗鏘說：瘟疫蔓延時》
全集重溫：
#鏗鏘說
#沈祖堯
#碧樺依

【鏗鏘說新主持】出身於友台，並一直擔任DJ的黃志淙，加入主持港台《鏗鏘説》，超越平台，貫徹他一向跨界別風格。他是樂評人，文化人，創作人，主持，老師⋯⋯擁抱多元，視野廣闊。
志淙的工作大部份和音樂和文化有關，最廣為人熟悉的Chi Chung’s Choice, 推介歐美流行音樂，陪伴一代年青人成長。今次主持人物訪談節目，既是新挑戰，也跨進不同嘉賓的領域，發掘新故事。
新一季《鏗鏘説》第二集，志淙訪問岑寧兒，不只說音樂，也一起談香港這個「家」。星期五晚八點港台電視31。
#鏗鏘說
#新主持
#黃志淙
#跨領域文化人
#第二集
#岑寧兒

【鏗鏘說】第二集嘉賓岑寧兒。生於香港，中學畢業後到加拿大讀書； 在北京遇上恩師，後來獨闖台灣發展音樂事業。因為疫情，她意外地留在香港一段較長時間，意外地認真思考起「哪裡是家？」的問題。她有了答案⋯⋯在《鏗鏘說》和我們分享。今晚八點聽她說。
《鏗鏘說：常願意。回家》
今晚八點港台電視31
主持：黃志淙
#鏗鏘說
#岑寧兒
#黃志淙

見冇人開所以我開啦

睇緊 viutv 🙂

之前黃viu睇哂了

ChiChung訪問岑寧兒夠哂份量

有d羡慕佢

把聲真係好靚

睇緊31台 yoyo 不如去台灣啦

佢係台灣地位好高

【鏗鏘說】三八婦女節快到，今集嘉賓現任婦女事務委員會主席陳婉嫻，早在八十年代已經活躍於當時男性主導的工會和政圈，在今次訪問中，也少有地提到自己曾經差點結婚的往事。
「嫻姐」重視民生工作，回想以前在地區事務上，議員和官員可以合作做實事。她和時任發展局局長的林鄭月娥，也曾合作解決啟德明渠問題。她覺得現在的政治氣氛變成怎樣？今晚八點聽她說。
《鏗鏘說：女中豪傑》
今晚八點港台電視31
主持：羅永聰
#鏗鏘說
#陳婉嫻
#羅永聰
#婦女事務委員會
#港台電視31
#逢星期五晚八點

今次訪問呢條撚樣...

工賊會

佢真係好天真

推

聽晚係蘇玉華訪杜琪峰

【鏗鏘說】「電影已死？」「UA結業」「咁大件事冇人講？」仍然在拍電影的杜琪峯，不但認為電影未死，更鼓勵年青導演要繼續拍片，困難時間更要用「聰明」的方法面對。杜Sir在訪問中又親自解說，他電影世界中的「隱喻」和「宿命」。今晚八點。
《鏗鏘說：登峯造極》杜琪峯
今晚八點港台電視31
主持：蘇玉華
#鏗鏘說
#杜琪峯
#蘇玉華
#電影已死
#鮮浪潮

推

推

今晚係蘇玉華訪曹星如

感動 有人睇

香港拳擊運動員曹星如，曾成功衛冕世界拳擊組織(WBO)超蠅量級國際冠軍，又創下職業生涯廿二連勝的紀錄，不過比賽過程中傷痕累累，這位被稱為「神奇小子」的拳手，如何面對痛楚？

今晚八點
港台電視31

#鏗鏘說
#曹星如
#蘇玉華
#八點

上集 冇咩特別

沈校長呢集又係推介
等出完整版

好節目當然有人睇

只係佢星期五晚呢個時間可能唔少人仲係街/公司，咁就少左推討論post

可以睇完重温上黎傾下

原來杜 sir個集已經過左90萬view ,希望呢個數可以幫到港台繼續做高質節目

諗太多喇
隻台長都唔志在有無人睇

港台就算啦
我只期望唔cut拍左既節目算…
新節目唔期望了

interesting

鏗鏘說同美女廚房一樣，令蘇玉華“無啦啦”發揮所長，所以際遇真係好重要

藍星如

兩個都好似比較拘謹
不過都係值得睇

可能本身冇咩交情

今晚仲有鏗鏘說

不過劉智鵬主訪，垃圾唔使睇

肥韜瘦左咁多

完全認唔到佢
還我so辱華

個page 可能俾人架空左

睇左幾分鐘已經覺得個對話充滿廢老除

架空左就更加會提啦

主持乜水

改革通識科主要屠夫

恐怖份子

以後港台染紅就係咁

藍絲style 對話

屌你老母李白全
屌你老母李白全
屌你老母劉智鵬
屌你老母劉智鵬